屌，而家立法嗰兩個議員

呢條友同鼠王芬（吾知有無認錯），只提對建制有利既情報，不停重提要為死者討回公道，不停話我地比人唆擺，仲話我地係吳三桂，屌！又吾見你提下台灣拒絕接收係送中條例前提下既引渡?點伸張正義呀?你放個死人上枱?仆吾仆街左啲呀?

「發夢」振作呀大家，吾好比佢地班建制誤導，我地要繼續抗爭，呢個係我地最後既機會，以G20峰會施壓，同時大家要做選民，踢走班建制！吾好放棄，吾好懶呀，要向黑警討回公道！！！